你都知道 我曾對你很好

但
我從不會表現憤怒